Для того чтобы не скачивать и устанавливать Redis на свою машину - можно воспользоваться докером.

# Скачивание образа
Для того чтобы скачать образ Redis - достаточно просто написать:

```bash
docker pull redis:latest
```

# Запуск контейнера
Далее нам нужно создать и запустить контейнер с Redis. Сделать это можно с помощью Dockerfile, а можно и из консоли. Мы будем использовать второй метод:

```bash

```